====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autant qu ' il est possible de prévoir trente ou quarante ans à l ' avance , on peut résumer par quelques chiffres la géographie humaine de la région de Paris qui résulte du schéma directeur :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

